打算係買 iPhone XS MAX

人係美國想買架機等自己返黎香港用
睇發報會 得港澳大陸版有實體雙SIM
唔撚想下下返大陸叫雞要換卡
咁美國果個雙SIM返黎用唔用到?

check下美國store囉。

Dual SIM (nano-SIM and eSIM)14

Not compatible with existing micro-SIM cards
上面就寫左有Dual SIM
GOOGLE完又發現係唔同野

得大陸有真雙sim
其他一律esim加1sim

咁係美國買唔買得過呢?
博佢以後香港同大陸出ESIM?

香港好似得csl有esim

不過esim都係睇isp肯唔肯做
出左個地區esim=廢用唔到

買得過 實冇問題

決定買
多謝巴打解答

香港max 都係雙真sim

China係包埋香港？
我以為係獨立地區計

大灣區，香港澳門都有

其實香港話支援 eSIM 都係 Apple Watch, 電話 eSIM 真係無人知香港幾時有 .

如果你係美國張 SIM 做膽既，美國好似多幾間支援 eSIM，咁又唔同講法，美國 eSIM, 返香港 SIM 或者大陸 SIM。但如果你遲啲返黎香港用香港卡，再想要張大陸 Data 卡叫雞就

想問吓即係有冇可能一部電話開到2個WhatsApp account

官網有寫